For新手GME 由我解釋返今晚發生緊咩事

證商+美國政府已經傾好左 個情況就係係關門打狗 唔比你買盤 只可以賣盤 只容許散戶賣出

1. 只有機構可以係市面上平倉買入 而只有散戶賣盤 >個價會一直跌
2.機構將收返黎既貨再還返比broker 再由broker賣出市場 再由機構買入 >不斷loop
結果：機構以比較低既成本可以平哂所有倉 而散戶sh既票會成為廢票 即drop to zero（或者去返公司市價）

幫得一個得一個

我勸左成晚連登仔冇人聽 有價走好走 越遲走既人就會被割得越多

過街老鼠 等住屌你老母嗰條隊好似SH緊GME既人數咁長呀

問題我賣都唔俾賣喎

NOK, AMC 係咪都一樣?

換手巴
今日你又平咗幾多倉

控制埋app可以點撚樣？
即係驚人strong hold dklm

你方向無錯 不過唔係關門打狗 亦唔係broker賣返出去

如果都係齊齊SH會點？

Win

我唔知低賣會點啦，我試咗幾次set500賣都唔受單，屌佢老母

冇人叫你用市價盤賣

你唔賣大把人賣 走遲果個要total loss

我買到喎

lm

傻既咩，D貨你以為broker 架，D客架，你話即賣即買，人地會肯？on99

屌你老母，幻幻敗燈政府。上任未撚夠十日，就攪撚到支那咁

無用，假如對沖基金佢估空100萬股GME，佢手上0股
由於市場只可賣出，因此佢一定可以收到股票
假如佢收到5萬股，佢還証卷行5萬股，証卷行到期還俾買升炒家
買升炒家見手上有貨，可以賣出，無論個價靚唔靚，因為唔俾市場買只可賣
又返返去第一步，只可賣俾估空基金，基金又重新收到5萬股
來回20次對沖基金可以還晒一百萬空倉
問題係時間要幾耐，成本要幾多，但點都好過要坐無底空倉
過程完全唔使用到SH班人手上股票

推一推